大口狗:提提立法會裝修一次要4000萬

佢唸緊叫畢卡索徒弟幫佢再劃個自己個樣,因為想用番上次比人好好收藏係垃圾桶裡面個張.

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

圍標報大數

3000 萬整你張相？
1000 萬裝修？